假複式真係好咩?

整假複式 其實真係好住咩? 樓底變矮左唔會覺得好逼咩 仲要預再留樓梯位
同埋硬係覺得唔太實淨

因為d納米樓唔咁整， 連床都擺唔到囉

床都放唔落都買係咩心態

睇幾大啦
見過500呎都玩複式窄窄地

有頭法邊個想做辣雞
你估個個買樓無限不直咩

貪新樓lor